GONUT GONUT BAMRA BAMRA
BAMRA BAMRA SOXON SOXON
SOXON SOXON PIPEM PIPEM
PIPEM PIPEM VADNO VADNO
VADNO VADNO FINDO FINDO
FINDO FINDO TLA   TLA
TLA   TLA   ABKAT ABKAT
ABKAT ABKAT HALIF HALIF
HALIF HALIF MAMUL MAMUL
MAMUL MAMUL BETAX BETAX
BETAX BETAX MOGLI MOGLI
MOGLI MOGLI STOAT STOAT
STOAT STOAT SANDY SANDY
SANDY SANDY SOVAT SOVAT